60歲，有800蚊，點投資好？

各位唔好笑9 me
已經山窮水盡，想搵錢🙏🏻🙏🏻

買包靚啲既碳 揀間靚景既渡假屋
刷多次首抽

Allin屯門公園娜娜

又抄me啲鳩post